{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74706&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 브라운도트-풍암점"
    },
    "text": "駐車施設は計30台を保有しており、豊岩湖公園は車で3分の距離にあります。 光州ワールドカップ競技場とロッテマート/アウトレットは車で5分の距離にあり、錦湖モッジャ路地は車で30分の距離にあります。 光州国際アーチェリー場は車で7分の距離に位置し、白雲交差点と南区役所は車で5分の距離にあります。 また、キム·デジュンコンベンションセンターと尚武地区/市庁も車で5分の距離にあります。 南区多目的体育館は車で20分の距離にあります。 客室の内部にはスタイラー空気清浄機、快適で快適なシリベッド、65インチTVが用意されています。 さらに、個人アカウントでディズニー+やワッチャティービングなどのOTTサービスを利用できる点もメリットです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車施設は何台保有していますか？",
            "answer": "駐車施設は計30台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "豊岩湖公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "豊岩湖公園は車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "光州ワールドカップ競技場とロッテマート/アウトレットまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "光州ワールドカップ競技場とロッテマート/アウトレットは車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "錦湖モッジャ路地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "錦湖モッジャ路地は車で30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "光州国際アーチェリー場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "光州国際アーチェリー場は車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "白雲交差点と南区役所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "白雲交差点と南区役所は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "キム·デジュンコンベンションセンターと尚武地区/市庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "キム·デジュンコンベンションセンターと尚武地区/市庁は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "南区多目的体育館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南区多目的体育館は車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部にはスタイラー空気清浄機、快適で快適なシリベッド、65インチTVが用意されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなOTTサービスが利用できますか？",
            "answer": "個人アカウントでディズニー+やワッチャティービングなどのOTTサービスを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 412
    }
}